【移民台】有冇人有興趣地中海國家(塞浦路斯、希臘、馬耳他、土耳其)

有個朋友既Professor響塞浦路斯買左層樓
對住無敵地中海景既別墅，加埋花園泳池，先至300萬港幣一幢
地中海國家物價又低
好過你返支那住